成條公路警車着燈歡迎侵侵

侵侵一定連任唔到

comment 有人話係警察既喪禮喎

係民主黨既喪禮

Biden's lie: Trump wants to cut law enforcement aid.

美國警察: 你收鳩皮啦Joke Biden

原 post 唔係咁講

好似係 officer funeral 喎

有人話係officer funeral, 佢最後自己都話Yes

用下腦啦連登仔
就算警察支持侵，都只會係反宣傳

失望 , 不過州警普遍撐侵係真

你估香港咩

公務員機關夠膽公開撐政治人物就真係得香港先夠膽做啦

你講左去邊 ? 我講緊香港警察人見人憎喎

屌你fc左先好post啦

樓主智商有冇80？

美國警暴同種族歧視一樣大把人反
警暴製造者撐侵，除左美國藍絲會開心之外，諗唔到有咩正面效果

用簡體中文寫tweet嗰班都好撚蠢，成日中fake news

post上連登嘅更蠢

邊個州？

fake